林鄭今天又上京詐騙習主席

林鄭今天又上京詐騙習主席

在香港問題上倒行逆施、與屬地人民打鬥一年來，砸到東方之珠殘缺不全了。民意掉到僅剩個位數的灰姑娘林鄭帶著隨從，嫌坑習主席國際形象不夠斷崖，在香港繁榮存亡關鍵時刻，又北上詐騙戇厚的習主席來了。

為了“港版國安法”能“合理”落地香港，香港百份9的人簽了298萬名字，中聯辦核對了沒有？竟然想代表香港750萬民意，繼而上京反映“港人支持意見”。

沒有帶上代表全球港人、和痛心疾首的91%泛民代表，習主席聽得進去嗎？

季羨林基金會曾主席2020年6月3日

違背世界承諾、帶壞56個民族！

港版“國安法”對準百年香港、試圖一劍封喉。把1997年那一個世界矚目的交接雨夜、用僅有一票良知的荒謬投票方式，徹底殘踏成泥濘，也把整個中華民族帶進閉關鎖國序幕。

大陸用“殺子食肉”勇氣宣洩主權，不惜違背基本法和中英聯合聲明。公然失信、與民爭權，輸打贏要、秒殺同胞，與世界普世價值背道而馳。

堅持以“厲害國”與全世界為敵，實際上半個國家的人民，依然處在1000圓收入的極端貧困線上。整個國家已被貪腐掏空。窮兵黷武，竟然真用背信棄義方式，劫持香港、與世界良知一決高低。不知己不知彼戰狼精神，被全球人民包括華人華僑一片唾罵。

以美國為首的自由民主國家，已經堅決站在走投無路的香港人民一邊。並且作出堅強有力、行之有效的抵制，使違背中華民族道德準則的陰暗角落走光，讓邪惡和壓迫受到空前孤立。

香港人民經歷一年無妄之災的反送中歷程，所有年輕人的愛國愛港行為，受到全球真實支持，卻受到源自腐敗大陸盲撐的林鄭詆毀。人民的正當訴求被無情歪曲，又被荒謬至極、破綻百出的國家安全鉤上。

香港問題源自林鄭犯罪集團的問題！“祖國”卻反向開動國家機器，全面過濾和誣衊彈丸香港發生的真相，用新疆式維穩的卑鄙手腕，對付有恩於大陸的愛國港人。

喬裝“暴徒”滲透和平遊行隊伍。用打、砸、燒，定向栽贓香港未來主人翁為“暴徒”，把手無寸鐵民眾的合法遊行指鹿為“暴動”。濫捕，強姦、暗殺，用暴力與港人不共戴天，展現了孫立軍的殘暴。詐騙了習主席和13億國人，使血濃於水感情遭受空前撕裂。

“中央”支持的林鄭犯罪集團，用僅有的9%民意，和非正當獲取的香港行政權力倒行逆施。香港財富和百年積蓄，不需等到索羅斯再一次蒞港打劫，已盡情被林鄭犯罪集團惡性瓜分、放任流失，殘暴不停摧毀著東方之珠！

美國總統和美國人民，同情和理解港人，一定會伸出百年情誼、充滿道義的雙手。區分正邪、嚴厲制裁、拯救中華56個民族引以為傲的自由香港！

季羨林基金會曾主席2020年6月2日

詐你老母騙咩？

同一黨架嘛

報到

羣龍無首，係時候架空政府

骗你老母来屌

林鄭係你老母啊？

我有預感，維尼想學雍正咁，整本大義覺迷錄2.0，好快g phone 同生果老細會俾人夾上去，做反面教材，去全國各地宣傳維尼政績

又要被中...

曼聯

甴大大係明君就唔會比人呃左成年啦

訛騙

林太太的.....

願特首同司長們出入平安

希望雜總軟禁林奠喺中南海

樓主呢d係花式大中華/花式維穩膠

咩肛派雜派之流 仍然係奴隸思想

落嚟嗰陣唔知洗唔洗隔離14日

詐咩騙
擺明上去俾維尼訓斥呢場戲要做得好好睇啦
林奠有撚牙力出一句聲咩

我都係嗰句
根本逃犯條例都係維尼支共搞出黎
林奠只係聽 order 做野
不過係佢執行能力低劣先搞成咁

上去食熊仔腸

無得返

有無記者朋友問下佢點撚解番落黎唔使14日隔離